想要831條片既，同我入黎！

時間所剩無幾，今晚就會刪片
要攞到條片，
只有靠 循法律途徑 去告警隊/黨鐵
令到條片成為證據，咁先可以保住條片！

之前和理飛2.0 咁成功，全靠呂麗乳搖 巴打洗post
我要你地全部 化身 呂麗乳搖！

（其他文宣都ok，不過要有法律熱線）

將呢張相 洗到全連登，全香港都係！
目標就係要搵到當晚太子站既人 企出黎！

其實唔一定要係發夢既人報警，
只要當時係現場既路人/市民，
都可以先由法律行動保住條片

參考：前法庭書記睹警太子站毆乘客疑患PTSD 向警務處長索償5000元

唔好期待黨鐵高層 公佈條片/內部職員會back up

香港人，只有靠自己！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

全部人推831 post 呀

831

麻煩大家幫手推post
文宣係我地扭轉既關鍵

只有團結，連登仔/香港人 先有機會贏！
每個人都要做！
我要全世界都知，
我地需要有人 去用法律，保住真相！

自推！傳出去呀！

推

唔淨只推！
我要大家係 所有渠道spread呢個msg出去
我要全香港都知呢件事！

求求大家，前線不是condom
後排亦可輸出！

831 真相，就在今天！

幫手推

推！

推多次！
要推爆

第五推
時間無多，831需要你！

p

Push

推呀！

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！